Một ngày em đã ra đi thật xa, <br/>
Là ngày cơn gió quên đi lối về <br/>
Người hỡi nhớ chăng ngày xưa oh ... oh ... <br/>
Ðời người nhứ giấc chiêm bao phù du, <br/>
Giận hờn chi em hỡi mau quay về <br/>
Và hát khúc ca ngày nhớ thương <br/>
<br/>
ĐK: <br/>
Hỡi những giấu yêu trong tim từ đây oh ... Oh ... <br/>
vẫn mãi cháy lên trong tôi người ơi woo.....Yeh! <br/>
Những cuộc tình tháng năm.. như tàn phai.. dấu yêu mãi xa <br/>
Hãy hát khúc ca cho nhau ngày sau oh ... oh ... <br/>
Tiếng hát sẽ ru bao nhiêu niềm đau <br/>
Hãy quay về nhé em wwo... <br/>
Hát ru anh ngàn năm oh ... oh ... oh ...